(感恩節）黑色星期五（5）

7系有再平啲

Amazon 呀好撚平
1700 平400幾
1950x 平2000
X399 平 1900

7系係未性價比高d thx呢隻舊款?
利申第1次買
用bns 運就ok?

上團係咪有人夾ae

有無平8GB ram DDR4
插laptop

cyber monday會唔會平d

ssd 無咩平

PS4係咪已經無得平

呢兩日睇都搵唔到個平價

HKD350一部Google Home Mini包運
有冇多一個夾？

Lau ming

有冇D細OR 中型 斜咩袋推介

乜鳩碼都冇哂

ralph lauren check 到個status 係咁

Shipping Status:Awaiting Fulfillment

代表安全?

等下年

其實我有但係女友想買

請問樓上條link可以直寄hk嗎？未用個網
我都睇緊邊隻好！
Panasonic Arc5 $99 us 唔包清洗座
Braun Men's Series 7-797CC $175.84 us

Braun Series 7 7898cc £149.99 gbp

應該ok
巴打幾時落單㗎？

唉屌 畀人cancel咗

有冇人ae 組團

想問下wigger優惠做到幾時

Amazon braun 好多都唔直寄香港

自己用美國集運買啦，抵過hk

巴打！請教低下上面條link 點-30蚊稅? 係落單前
減 定 比左錢之後先退？ 個網係未都要用集運？

咁多位大種乞衣R著數未

有冇網買Nike Vapormax抵

best buy有邊間集運用到??

bestbuy G502 入手好在有朋友幫手買

Incase 買左個袋

我試左2間都唔得，放棄

Dyson us 有無block 集運？

LOGITECH係咪唔送香港?

American eagle話夾$100免運仲有冇位?

AE 比錢個價貴咁多，係咪要入ＣＯＤＥ

Ub得wiggle有平 ？

LEVIS 有冇團?

屌 同問

喺 Amazon UK 買 Oral B 9000，係揀英磅俾錢？

有無巴打絲打想買BestBuy Jaybird Freedom F5?

其他網有平 但用code 佢應該係最平
仲要免運 呢到其他鋪都已經要比多百幾二百...
除非你其他鋪有鞋岩

Amazon 匯率香港好金架

same

係

尋日食完lunch 之後

等緊google home mini

外國iphone 制式姐香港岩用咩

American Eagle 網頁同實際俾錢唔同價錢
之前聽巴打話問過係IT狗問題
係咪send email叫佢refund就ok?

有無Y-3團

咩網Y-3平?

我想問俾人cancel 係咪有email? 事關我billing 入左hk address 用番852 做zip code 入唔到去check 個status
想知點知有冇俾人cancel

或者有冇巴打教可以點運香港

今朝問左 應該同個cs講返就得
利申：未買

已買
中間sd完email未有人覆

佢唔係寫明lock機黎咩，用到？

求END買鞋團

明明有得即時對話
Email正路都慢d

見唔到有 睇下先

搵集運

仲有冇AE團

lm

amazon買左隻router兩日比人cut單

用集運？

買咗？

係呀, 但係佢出埋tracking number比我
岩岩突然話refund比我
唔知係us唔同uk,
uk個邊又無事

未試過係amazon 買野比人reject

無email好仆街
係突然cut 咗你
Login ac 㩒order history 會無咗
用zip code 嗰d 搵就會cannot find your order

其實如果無cut 正路最多兩日就收到shipped 嘅email

prepaid phone

唔知係咪間鋪都執埋, 撳佢個名無哂product
好撚灰, 平過香港一半

Levi’s唔收非美國信用卡

同求Best Buy邊間集運可以運到

我試左shipbao & sunnny 都係唔得
用過滙豐同渣打信用卡
Billing address寫過跟信用卡同埋跟best buy Houston果個都係唔得

有無人試過係dickies網買野？我見d褲有折上折
想試集運運番香港

zip code點會打852...

NMD original R2 Primeknit hkd$900 抵唔抵

[url]link?[/url]

想買一件 有無人組團?

一件自己寄集運都得啦

有無人SneakersNStuff sales item夾單？

Yes

Ps4 slim仲有冇平

有冇皮鞋推介

係amazon買野洗唔洗俾稅

我係uk買直送架

用集運係咪有液體唔會寄？

沒END團？8 折好抵玩喎

白灰 未定

ASOS有冇人開團

22號買左轉美國amazon揀左最平果個直運
到而家都無shipped

我想買

Asos洗乜開團

gr好抵買但係尋日先買完野

100蚊就free shipping都開團

睇返你想用嗰間集運喇

我覺得最好就google express買，仲送25美金Walmart discount送

25美金，美國巴打先岩用

RE: AE唔同價問題

如果張收據價錢有問題, 到時charge會計返實數, 真係charge錯左打比佢地refund

Thanks for reaching out to us at AE! I do see all the items you've ordered are cheaper now. So we've put in a note for our team to get those items price matched for you. You may see the cheaper total charged to you once they ship out, but if we can't apply it in time then we'll be sure to refund the difference! Please let us know if you have any other questions or concerns, you can email back, chat, or call 1.888.232.4535!

Have a great day!

Chris
American Eagle Outfitters

點樣唔得法? 我收到張order confirmation冇乜異樣wo
我用緊HK AE卡

地址問題

有冇鬚刨抵買？

香港水貨一樣價咋啵

有冇咩男裝銀包抵??

Ashland Leather，皮質靚，係手工無咁精細

想問wiggle ub 個優惠去到幾時？

Philips Sonicare @AMAZON 又貴返
一百蚊美金果次搶唔到

Amazon個square trade pc protection plan
洗唔洗買? 想買CPU同RAM

英國amazon 買啦

呢隻係咪算抵

下星期先有貨喎，送到黎可能都聖誕

佢話我個payment method有問題
Bank ac過到數 但Levi’s rej
比過兩次都唔得 入面肯定夠credit

買白色

有冇人係best buy 買ipad,有咩途徑買黎香港，好似block 集運

UK真係直送,THX

想買leatherman, 仲有無優惠
或者有無人知邊度買平啲啲？

可能係假鋪，你好彩唔洗去搞refund

有無wiggle code？？
想買ub

我都想知

sneakersnstuff 有冇人夾單啊？

幾時截 考慮中

想買 a & f 邊度有得平？

有無巴打幫手買到BestBuy Jaybird Freedom F5

同求

之前用bns成功買左一次，晏晝再買銀行過左數，暫時都仲未有cut單

Wiggle唔收香港信用卡？
Step 2入晒資料去唔到step 3

唔知幾時冇喎

今年咁少人吸塵個個刷牙

如果我買個件貨 俾錢時out of stock 但照俾到錢 最後會點?

Go pro邊度買會平

有無人買過萬用刀

CUT單
REFUND 輸exchange rate / 佢只係HOLD左你張卡 到真係出貨先扣 出唔到貨冇扣到

想買skinny個d jogger pants/ legging
要著XS,邊度網有好介紹?
都係adidas,nike,UA個d運動品牌。

搵左幾個網都賣哂

Endclothing 團

想問買左鬚刨個D巴打 係咪要買埋個轉插先用到??

Dyson 都唔平
同係香港買水貨差唔多

無可能
一向喺wiggle買單車嘢

夾allike

TIMBERLAND係咪去BS買?

蝗百鳴

搭錯車 好戲

今日amazon 下午有段時間倒數左3個鐘應該最平 但我無留意幾錢

係咪已經無咩優惠
本身諗住買SSD同鬚刨但好似唔係平香港好多所以無落手

就完啦black friday

平好少

有無人知wiggle優惠幾時完

99 同149都唔平咩?

其實已經減左好多，只係香港水貨有啲良心，個價好貼

日馬有無平過😅😅

goolge home 有冇夾單

想問se215 有冇平

搭單問Shure或者Westone 係之前Cyber Monday 有冇減價，同埋有冇全球保養？

香港時間幾點完？

中

Lv95 你買幾多？

仲有冇sns團

65 同 95 分別幾錢先叫平
用buy and ship嗎
thanks

Allike團，波鞋

可以試開 但仲有冇人夾 我有2對

我都想買

差250歐，快d來吧

可以add一add我 我都有兩對 好似仲有個巴打有性趣

有冇linkthanks

如果Braun 9直寄到 直上Braun 9唔洗煩 so sad

你買第三方野中左假鋪

有冇人知咩鋪頭代購簡單方便
想買美國nike野

9290cc 199
美國友仲有$50Rebate
只可搵美國人買？

Braun 9 好D咩?

點REBATE?

我都唔知
不過好似勁D新D 有40000轉

Mail-In Rebate 麻煩野

官網喎

你 miss 左半價

有冇巴絲打成功訂到2xu
岩岩比人彈order

集運巴打門有無推介？

Endcothing有冇團

你諗住買咩？

arcteryx atom ar邊到買平

如果件貨唔運香港係咪無方法?

自己搵代/集運 一講邊間 又變左打手POST

hoodies , sweater 之類

amazon uk 係咪都係只要遲過佢預期都可以退運費

Oral-B 7000
$99.9 拎Amazon coupon變79.9
再用Code： 20OB7000BFCM 變$59.9 ...

Superdry 370$件外套抵唔抵？
TheHub

lv65 係咪做緊$99 個部？ 有無link pls

braun low end model不用也罷。

用就起碼7 series起跳。

有冇link?

應該係
65 同 95係差個座
差50蚊美金
邊隻抵玩d

點平20？

噚日買咗 9000

Sor一禁入去就見到

95大部過65好多

你mean個刨定成個package

lv95個頭太大，用起黎唔係太順手

好似同US 官網差唔多價，不過可以免費直運HK

110v要買變壓器先用到wor

我等lv65 $99 ！個座d清潔液 香港多唔多地方有得買？ (pan記係咪 無酒精 ？)

Panasonic ES-LV65 5 Blade Electric Shaver Wet and Dry £155.99
UK直寄香港，不過唔抵
等下us $99

我覺得個座真係唔係咁重要

都覺！個刨都防水…用一排沖水洗下都得

想問ae個網寫住件衫25usd,但入到去購物車係31.25
可以點搞

50蚊係FOR 個座ONLY?

知唔知咩網flyknit racer dueltone racer抵
見d代購400 800 平到

Tg我

宜家都冇晒99蚊

博佢睇下有冇轉返 昨日都轉左次

睇之前d cm 話係it 狗出錯
搞到我都唔敢亂買

Philips Sonicare DiamondClean 3rd Generation Electric Toothbrush, Black Edition (...

而隻Philips 佢無寫型號，有無人知而隻型號係幾多？

GoPro HERO5 Black

349$

Dyson V8 Absolute Cord-Free Vacuum

449$

同hk差唔多

Help

HX9351/52?

about this item有寫

99usd 好似抽iphone咁無神神突擊

今日add左落cart去到找數個陣又話無... 好鬼煩

最後我落左149 lv95
連運費用埋citi discount 144

而家又出現99usd啦...

但add to cart 失靈...

淘寶

試開ae團
tg: kokojason

係呀 屌

呢款買唔買得過? 佢冇寫係咩國家貨 有果個電動吸係咪都係可以拎黎吸床?

有冇人會開團?

Dyson 吸塵機全國電壓

全球

仲add 唔到

係咪完左, 今年好似冇咩特別野平禁

買TEE間鋪有時做PROMO仲平過今次BLACK FRIDAY

唔寄hk ?

訂到啦喎

平?

係呀，只寄美國

按都按唔到

有冇人有買a&f用到既集運？
我試左三間都俾人cut...

狂F5 之後見到99 再add to cart 就搞掂

直運貴啲，你岩唔岩
Tg: iaf2017

jw outlet 7折有冇人開團

A&F 就算啦, 根本上佢 block 晒集運地址

呢間野賣 ipad mini 咁平嘅, 有冇伏架

Standard Delivery Time: 18-28 days

平少少匯率

運費應該都唔洗$100呀

即係淘寶買LV 95 ?

UB4.0 千3 未計運

上淘寶買Amazon gift card，然後去美國Amazon買LV95，再叫客服免運費，咁咪平到D匯率

有無啲行山風褸推介

邊間

有無巴打開左波鞋團個site有stan smith平?

乞衣

Nike Us store 係咪要用美國卡
定係唔比用集運

等cyber week入手kindle

唔算平呀 Ching

有無link

我都想買個鬚刨

me2....

kindle 唔送hk wor

想600令蚊
見日馬 Braun 5147s 9999円
點睇

仲有冇邊個網有nmd女裝減緊

Ching
知唔知邊度仲有男裝air max vapormax triple black?

買左Philips 牙刷同部PS4
收左£30 運費
好似好能貴咁

Lm 想買個水樽

想問問amazon kindle paperwhite寫住free shipping to HongKong，即係唔洗集運？因為之前有朋友買，話一定要集運，謝謝

應該同之前Facebook果堆一樣，假嘅

set 個地址 係香港
checkout 嗰陣佢冇話唔送 成功俾錢就代表直送到香港
如果地址唔送就會俾唔到錢

差唔多，部ps4幾重下。
你自己集運都講緊$15/磅。

美馬 alpha industries
ma1 nasa $52起

早幾日轉美國IP入US有6折,你地可以再試試

點客服免運費.....仲平過買LV65...

有咗好耐

用集運呀嘛

咪撚再問

有冇團

琴日定前日見比人掃晒 今日又補返貨
[member]
扣稅125英鎊 運費hkd130左右

黑

灰
/[member]

直運都係開團

屌

單件買已經平，組乜團？

件NASA 著出街有d陽

想問下有冇巴打買dickies
比錢果陣用香港信用卡比唔到錢，但依然收到信用卡比錢既email, 而家重覆比左3次錢,仲要complete唔到張order, 呢個情況最後係咪都唔會收錢？唔該

公廁

件衫係公廁？

今日試過用香港信用卡係唔比用，連paypal都check到...
去amazon買，差唔多價

NASA 有$52 咁平咩

有冇link 我睇個d 都唔送

係未boy size 呀

件衫好似都幾厚，係香港都著唔到好多次

上件已經買左
未撞過

買呢件就係為左要揚

應該skymaster嗰啲會多啲機會著 無咁厚

好厚？ 香港可以成日著？

有興趣
POLO D SIZE跟FP得嗎

佢shipping黎到個日我咁岩唔係香港，可唔可以遲幾日先收貨

好L 厚 成日著會熱死

Bose QuietComfort 35都冇得平

好多想買嘅嘢都冇得平

amazon UK 買

我夠想買B&0 E8

等 ie 80

巴打但你有冇收到銀行通知credit card被charge?
睇過amazon又真係差唔多價

呢間其實抵唔抵？

美馬

簡緊無線耳機 邊個抵

SONY WF1000X/B

Sony XB950B1 Extra Bass Wireless Headphones with App Control, Black (2017 model)

Sony XB950N1 Extra Bass Wireless Noise Canceling Headphones, Black

Sennheiser HD 4.40 Around Ear Bluetooth Wireless Headphones (HD 4.40 BT)

Sennheiser HD 4.50 Bluetooth Wireless Headphones with Active Noise Cancellation (HD 4.50 BTNC)

Audio-Technica ATH-SR5BTBK Bluetooth Wireless On-Ear High-Resolution Audio Headphones, Black

Logitech G933 Artemis Spectrum - Wireless RGB 7.1 Dolby and DTS:X HeadphoneX Surround Sound Gaming Headset - PC, PS4, Xbox One, Switch, and Mobile Compatible - Advanced Audio Drivers

Garmin Fenix 3 HR, Gray
Amazon's Choice for "Garmin Fenix 3"
With Deal: $299.99 + $6.52 Shipping & Import Fees Deposit to Hong Kong

有無人夾amazon alpha industry 夠$150 免運到hk
今晚就完啦

你買乜？

有無人夾Allike?

冇碼

sor...check 完咩色都無size

唔緊啦 而家都係趕尾班車幫fd夾多對返黎姐
唔啱唔好勉強自己啦巴打 等下次可能仲平

Ma1

我都想買，但唔知自己著咩size，平時uniqlo 著開S

得slim fit版有平 你預xs-s啦 唔會差太遠

Slim fit 個款好似唔啱，都係算了。

sony 與其買果兩部extra bass,不如直接買WH-1000X/WH-1000XM2

上永高行試

Sony WH1000XM2 $298 減好少

Sony Premium Noise Cancelling, Bluetooth Headphone, Grey Beige (MDR1000X/C)

$228

知唔知童裝 L有幾大件
想買NASA

170cm 瘦底，uniqlo S
上年買咗件xs，fit size，但有D窄(我鍾意fit size)
但如果想鬆身就slim

抵喎

有無人想夾wiggle ultra boost

sony WF1000 伏黎 dont go

上年個件nasa 我都買大左個碼
買左s 應該買XS
利申 170 50kg

其實美amazon有直送既話，貴少少但應該都方便過集運？

仲用到咩個CODE?

上網睇完D開箱 應該都好伏

uk個價同香港一樣7折，行下街啦巴打。。。

用緊air pod 等B&O E8 減價
airpods 係連線能力最好
但音質同隔音力係零

Amazon ma1真係平到傻左
但前日係官網買左b15 slim, 都係得六折

你係咪用Citi 先

YES, CITI+8達通 個張

outlet本身d野已經平好多d 再有7折

TG左你

係咪送香港？
如果整唔到，我都幫你唔到

試左送US (BNS) 都唔得

我買左件N3b m65 都係16-700蚊hkd

去到比錢個到入左送貨資料但係去唔到比錢個到

其實唔怕無保？ 平咁多係吸引
到手發現壞既點搞
香港買水貨都叫有得換呀

想問買美版Marshall KILBURN嘅話個adaptor點搞？
係咪街邊有得賣 貴唔貴？

香港都係賣$26xx
仲有兩年保養喎

有冇試過加左CITIBANK張卡資料同SELECT張卡先?
我之前就係冇連到張卡佢唔俾我用CODE

點做架??

邊到

回帶

買個銀包二百幾
運費5百幾

咩銀包

tommy hilfiger

簿一定係skymaster. ma1厚到10度著都得

扣到30

Jack wills uk官網 冇得直送香港
可以點做
點先最平
送去大陸再運落黎？ 送去大陸運費1£
定可以country 揀china 地址填hong kong?

直送香港
15gbp
我都有小小野想買

有寫點攞5 usd

astro a 50 平400點睇

裝完都拎唔到既

無啦啦又彈出黎～拎到LU

想買部fire hd 8玩下
但block左shit bao個地址

喺AmazonUK買左Oral B Genius 9000直送香港，連運費£87.95，有冇巴打買過，係咪有全球兩年保養？

另外有冇人知TOMS US係咪唔再送集運倉？早一兩年成功買過兩次，但今次比佢Cancel左Order

上年買左
個LCD 幾個月就壞左

MA1 61US...
滿150再免SHIPPING 可以夾其他野Champion個d.. 聽朝前買
夾既TG@DavLau99

巴打有冇link

點解 JACK WILLS UK 個網死到彈我返去HK?

有冇巴打成功係hanes 落單

要用vpn先得架

好多都半價
有冇巴打開團？

有啲興趣 遲少少覆

但我見唔到有得揀香港

其實唔難

AEO已經send左email黎話refund 扣多左個啲錢

有興趣 已pm

係咁嫁，我兩日先收到mail
Btw想開團分一分個運費，用左間比較貴既集運，有冇人join?

amz 係咩意思??

有件想join

仲有冇人夾ub?

想買 Kate spade / ted baker 袋 想知點寄去香港最平 ？ 我見ted baker 運去香港要加差唔多$20運費 Kate spade 淨係送美國同加拿大

代運

想入手 香港電壓有冇影響？

另外想問下Fitbit （us version ）係咪只係全英文字？
就無其他意思？

求教 成日cancel 唔知卡定地址問題

地址同貨幣都要set做us價錢先會正常返,但就唔俾運香港,我用左集運

去amazon 啦, 仲平D

hanes 官網平少少，有code 再減

有冇人係nike US 到買到野？ 用極張卡都唔得

Fitbit 2 charge usd 99抵唔抵屌？
有無其他類似product 推介，唔鐘意apple watch

Garmin好似49

Garmin功能比較好？
因為覺得fitbit樣型0的

買g shock係咪得MLTD有平,但好少款,有無其他網站推介

想問有無人係Columbia US買到？
搵過話用恆生卡買到係咪真

international 1

香港做緊幾錢
我睇original 都成87 usd

幫人買美國amazon嘅ps4 slim 已到咗
快手到

Original仲平過slim,先50幾usd

買幾多都150港幣運費
有興趣留tg

20蚊運費其實都好平
代運計重量 買袋未必平好多

有冇人一齊買ted baker share運費
我淨係想買袖口鈕，不過要成GBP15 運費。。。。。

我都唔知邊件52
我sage m都成87.5
算唔算抵

Check this out: Philips Series 9000 Wet and Dry Men's Electric Shaver with Precisi...

109£

我正想今日買，歡迎夾運費

share link ok?

[s]jaybird x3 gbp 62.49, shipping gbp12.2,target 夾3個～5個，運費 gbp 3.8-$5.3,照除，有意請7pm 前 s]

exchange rate 12.2?!

[s]希望唔好再柒

唔係，係單件運費，[s]

用AE 比到 wor

所以唔明點解成日有人話買唔到

依隻ssd 抵唔抵玩?

Fitbit

Garmin

有無巴打識玩介紹下

要MX300仲好

Jaybird好d定jlab果隻epic 2好？

推

有興趣想睇d自動錶可以睇下ashford同jomashop

點解今年冇人買淨水器

PayPal 都唔得，要更新PayPal 為美國地址

仲有冇人想夾ma1
得番40mins

tg shittyjai

你邊到見到62.49?

我打錯左 係200幾港幣

amazon shopping cart,h直寄退稅價

佢D預計送貨時間有D出入

我未必如期拎到貨, 到時先同速遞傾?

到時睇下用邊間速遞送
香港郵政如果冇人會放低張卡片，你自己再去郵局拎
其他速遞你就自己打去改時間/自取

essential phone with 360 camera, usd 399

快沖

with camera360佢冇寫係unlocked

200運費都唔貴得去邊
你自己計下代運同直運邊個平再決定啦

狗衝左白色

好用咩？ 一定要連住部電話用，ios 又唔用得

香港用唔用到

無寫unlock 應該代表simlock

好撚平,但冇碼

直運無煩惱
貴少少都值啦

睇清楚啦... under "Unlocked Cell Phones" category㗎

你幾多號訂 我都想佢快啲到

依隻GARMIN 抵唔抵玩
平香港幾舊

依隻GARMIN 抵唔抵玩
平香港幾舊[/quote]

錯LINK

推一推

旗艦級數新款電話收$3600
超平

錯LINK[/quote]

你都識話平幾舊，咁咪有答案囉

你都識話平幾舊，咁咪有答案囉[/quote]

香港3500?
平1000wor

香港3500?
平1000wor[/quote]

買左
2900左右都有

有冇巴打買開elwood想夾單 買唔夠free shipping

有性趣，幾錢先免運？

200美先免運。。有冇團長

有性趣join

有冇巴打開Tg group

買左
我見 2900左右都有[/quote]
太重成 100g, whatsapp 顯示唔到中文

見唔到有Hong Kong
Macau 反而有
咁係唔係要揀CHINA, 地址填返香港?

有冇巴打有買cpu 8700k? 我見amazon早幾日好似做緊399..抵唔抵屌?

elwood 團求團長

錯LINK[/quote]
你有追post的話，就會仲平

都ok 用埋citihk

香港MX300 275GB賣緊685,做咩要係AMAZON買

ssd都冇平

想問amazon買耳機係咪唔包保養？
利申新手

我都搵唔到HK
有無人解答到點揀

巴打買到？

amazon 限時MACBOOK屌唔屌好

Link?

係amazon買咗個無線headset，佢入面有個細細哋嘅充電電池
想問集運會唔會寄唔到嚟香港

如果運唔到香港不如集運？
我自己有嘢買又有嘢運可以share運費

2016 no thanks

不好？

Publish cyber Monday 50% off包legacy jogger,Black Friday 又冇包

Braun 5系鬚刨 6xx買得過？

有無人曾經用S字頭既英國集運
而家間英國速遞公司肯定寄左件貨去個集運倉
但S字頭話收唔到 話要查
一查就查左兩個星期有多
直到琴日再追問 直程就唔覆
我想問呢D情況 究竟有無得追討
報消費者委員會 有無用?

正喎
好冇講話幾錢免郵費？
唔見有寫

R7000 定 R7500 定R7000P抵屌

Shipbxx??

去淘寶買部美版Ac68u抵D

我都想要

你有追post的話，就會仲平[/quote]
最平追post 270 Walmart
我訂完比佢Cut 單...

100usd

有無巴打開團

巴打買邊間鋪

之前係淘寶買過一個美版n56u, 買完返黎個wifi廢到仆街又慢
我懷疑係佢換晒裡面D零件

有冇人夾
有興趣

試過用一間垃圾到貨X
追極問極唔覆，打去俾職員cut 線
後來躁得滯喺佢地facebook 用咗幾個分身每個post 都留comment 洗版，又whatsapp 洗版
最後終於覆我，然後拎完件貨就再無用過

你可以參考下

我十月買 49.99 雖然話係翻新 但其實同新冇乜分別 啲人話之前t mobile 送好多呢隻路由引啲人續約 啲人攞出来賣
裝左 Asus 個 firmware so far so good

100蚊免運費係唔包國際，只限本土

想夾啊

無MacBook pro?

跟團購買左ma1 跟足官網個size fit黎睇選左m size
但好似ma1官網size同亞洲size唔同
個個fd都話我應該買s size 點算好

之後係lump sum 定點

點解無人討論tommy 50%off喎cyber monday
定係因為用唔到集運?

用集運集返黎囉，運費share

我有性趣呀

入面會著衫架麻 除非你預入面只係著件tee咁冇咁啦

有冇人買incase checkout 時話unsuccessful, 但信用卡話過咗數?
搞到我畀咗幾次先知

其實軍褸只要唔係大太多，著落oversize都幾好睇，鬼佬都係咁著

差咁個搞手

有性趣呀!!

我諗住買兩條
用bns運返黎
而家差一條
自己留個tg黎
剩係預一個人 唔想交收幾個咁麻煩

Billing address 要用返HK信用卡登記地址。都唔得的話、係手機用apple pay俾錢

等一日就試下

雙十一淘嘅，唔敢用佢個firmware，自己洗左一次，刷埋梅林，覺得幾好

好彩無中伏，iPhone 6都行到呢個速度

有冇publish團

Levi's 係唔係有order number就得？
定係未到集運倉都未放心

想JOIN

留個tg黎

levis比錢paypal同visa都fail

但張卡又有payment record...有無巴打知係味要自動cancel番？

AE團完左未？

garmin fenix 3 hr $299

SanDisk 128GB mircosd $50

Ultimate Ears BOOM 2 $100

Logitech G933 $100

Logitech G633 $70

Seagate Backup Plus 5TB $120

Braun Series 9290CC $200

Seagate Backup Plus Hub 8TB $150

本來想幫巴打買。我有order no. 岩岩俾人cancel 左

想join

Sandisk Extreme 128Gb (100MB/s) ~$49.99
SanDisk Extreme 128GB microSDXC UHS-I Card - SDSQXAF-128G-GN6MA [Newest Version]

已經同第一個巴打落左單
你地自己夾一夾啦 夠3條過左$100免到個US運費就得架啦

巴打點夾法 有冇收訂

btw想夾好驚比人放飛機

我無收呀
幾百蚊 大家講個信字
我又一蚊都無賺 所以我夾一個巴打免到運費再集運返黎就落左單啦
交收都係交收一個人 唔洗咁麻煩

有冇巴打有citi-bank信用卡幫手買amazon既野
係咪會有10% discount?
利申新人

好似係買衫先有

code: citihk ,max 30usd
好似乜都有

要sold & shipped by amazon + ship to hk 先有

有冇人要夾publish褲
留TG即刻落單
一條起兩條止只夾運費

tg:fullniii

又回錯

已dm

amazon assistant 仲有5 usd

Oralb 8000 $69 用code 30OB8000CM
年年刷到牙痛

有無soundbar

機已跟

The included standing charger (white colored) does NOT support 220v/240v

Incase cancel 左我個order……

牙齒都唔係國際電壓

用唔到code...

係咪之前 order status on hold?

Billing address 轉HK 重新落單、用apple pay. 就應該ok

Norton Security Deluxe - 5 Device [Key Card]
$19.99

Macbook係咪都用到apple pay？

Walmart 仲難買，仲易cut
況且walmart 買仲要輸一程運費
我271直送香港

唔知！重點係billing address 係信用卡登記地址 一定要match

diesel牛仔褲邊度買平?

普通地板用 邊部dyson 吸塵機好? budget $2800hkd

加多800 買v8

計埋運費應該唔止800

香港水貨都係$3600到

我真係通常tee加件褸
170高170磅著中碼係咪真係差唔多

我用paypal過數先ok , credit card直頭完成唔到transaction

regular fit嘅話應該會大，尤其隻袖好Q長

當我諗緊買唔買佢嘅時候已經過左期

24/11 wiggle 買兩對鞋
27/11 送到HK
快到

完未 仲有冇鋪仲平緊

應該係USB 火牛

咁睇黎我奶曬野

Bose-SoundSport-Wireless-Headphones USD99 6個鐘完
唔送香港要代運, 睇下有無巴打岩

我第一個Levi's的order都係落order出左order number後被cancel。

之後我改用另一間細間的集運，billing address用美國地址，先安全出到貨。

利申：貨件已到集運倉

琴晚落 依家都未有email 係咪即係比人cancel左？

係入面加件hoodie

試過前者唔得, 都係收多次錢
宜家試用paypal過數, transcation ok, 但未有confirmation email from incase

巴打，我168矮仔155磅 regular fit 都係著xs, 著s隻䄂會好長好闊
最後我買slim fit 既s

件 m 65 到左 xxs 都好K 大件

Order status 係processing 就無問題

想去HOME DEPOT買電動架餐比唔到錢唔受非美國人玩

有冇人用過?
抵唔抵屌

真係有 thanks
btw paypal 個rate 收成8.08

巴打用邊間？

regular定slim fit

呢個價可以買到有牌子嘅ture wireless

即係點?
唔知寄唔寄HK呢

link?

我用bns,星期6買琴晚發左貨

唔一定，我成功果張order都要兩日後先收到email。

用paypal都可以選跟credit card個rate㗎

琴晚試左bns唔得

岩岩問左cs 佢話應該cancel左

我跟佢地教,改左填
595, North Columbia Boulevard
Portland, OR, 97217
US

就買到 都只係用恆生visa俾錢

跟左都唔得
巴打 billing address係填自己地址定集運地址？

集運啊,用返shipping address

電動牙刷 有無邊隻好用 又抵買？

我用香港billing address就cancel
我加美國集運地址去信用卡，之後billing address用果個美國集運地址就成功左

去到依刻都仲想去elwood買野

+1求拎

追post la diu

無比人cancel?用邊間呀？

我仲未到

無cancel，之前的order都ship左

billing address 用hk定美國集運

levis完左未？仲有冇團

美國集運地址

仲淨返4個鐘

有冇人買wiggle UB 已經到左貨？

得

本來諗住啲UB已經斷晒碼，岩岩比我執到最後一對UK8，好感動

East Dane Sale 有65折其實都好抵，但要夾夠100USD先有free shipping 去香港，夾硬買夠數

係喎, 傻咗

我已經每半個鍾F5一次呢個post都無見過有人講呢個牌子既袋
可唔可以比d tips係邊呀巴打

到左 買兩對 琴日星期一到左一對

好似訂到bestbuy
終於嗰status 到左preparing
希望得

仲有冇平價PS4 pro

仲有冇巴絲打想夾ub 想夾多對

佢quote走左條link
你睇個佢個quote緊係無
碌上d睇原始果個就有link

想搵AE團既巴打

Amazon assistant 點-USD5, 裝左都唔得

買2個已經香港免運。確係抵

運唔撚到去集運!!

仆街中伏, 早知直運香港, ship撚左去集運

Cut到嗎？我都想搵人夾。

can't

諗住Email問佢點知佢話成team人放緊假

仆街啦 咁我放定上網賣都得

Cut唔到
巴打仲有一個鐘個優惠
快d出面開post搵人啦

買左咩

算。買唔到就下次

係咪已經冇野好買喇

ship左未,
我180著s, regular fit係fit 身
同埋香港天氣好難著多幾件入面, 13,4度只著件tee 已經有D熱

星期六confirm levis order
收唔到cancel order email 但到而家都未發貨
係咪應該繼續等

咁我174，買m都好正常既

Regular fit係大d,slim fit大一個碼

巴打用集運？

有無用order number同email去track order?

我星期6下晝落單,都係琴晚先發貨

有呀 但入到去淨係得order details
冇tracking number 淨係寫住economy free ship

唯有再等下啦我

用集運，真係得先share 點訂，費時空歡喜

我跟sunnny訂 已經落左單 冇得搞
聽到174既巴打著m又好似勵志番小小

有無知moosejaw 係用咩速遞公司寄貨, 佢得個tracking no. 但係無講邊間 用緊BNS 唔知點填好

1Z 果個應該ups 黎

第一個係ups

唔該曬第一個搵到了 , 但第二個係乜Q, 試過就咁打同改最尾7個數字都係track 唔到野

你應該冇咩事
我琴晚訂完等左4個中就收到cancellation
你冇收到應該ok

其實最大鑊係袖長，我個人就認為ma1 隻袖過長望落好on9 下。

我即日收到ordered mail 以為得喇。點知兩日後、入係去check status cancel 左

有冇巴打係hanon shop到買野?
買完野扣埋數但confirm email 都仲未有

講真既佢係快手過人既 之前用其他既 兩邊一齊用下佢係快

想問下Fire HD 10抵唔抵玩?
想試下用Alexa

唔抵
唔好

唔識Levi’s碼數

GG

有無巴打用amazon直運香港派左俾iparcel做？
有件貨琴日朝早6點到左香港
到而家都未清完關

慢慢等啦，視乎佢派邊間本地速遞做，有時派畀郵政反而最快

岩岩去左旺角試 唔係唔岩 但買中碼slim會好睇d

唔明點解levis有生意唔做

香港咁大價差梗block你

我4日前到左等清關 琴日話轉左local 到宜家都未有
垃圾速遞

巴打如果試過唔啱想賣我有興趣

仲有冇ae團未滿人？

直運 Dyson 舊5 dhl

Amazon 到港最平果個不嬲都係iparcel 到港再轉比hkpost, 到港轉比hkpost 後你就唔會知去左咩環境 所以我好少用佢最平shipping

仲有冇人未買 一對就得

感激巴打提點，已買背襄，差啲硬食asos8折。
你個問題既答案係因為封佐hk ip所以冇咩人知

用過mastercard無事

第一次用 森林！岩岩睇件貨係iparcel送
當試一次最平運費！差既以後唔用

幾時嘅事，用邊間集運？

日森係用dhl
好痴線

唔係唔好既 我只可以講 ，送屋企唔係成日有人既話唔係幾岩用囉

番左貨，但都加左價

nike鞋著開eur43

我四timberland黃boot都係呢個碼會唔會大
諗住去雪地著

買唔買好呢
有冇機落番99
同埋braun冇咩減價？

應該無啦 99係歷史低位

巴打你岩不如今晚你係sunnny訂件slim m

nba store 30% off

我地再交換

今年內 buyandship

早幾日用過,paypal + buyandship
今日ship左

都唔一定嘅，amaxon uk 在black fri 會用ups,平日就真係iparcel 多。

J crew factory 4折有冇人夾？差21usd免運，今晚落單

ups iparcel出左名垃圾服務
佢係黎到香港後先至派比唔同本地公司做，又慢tracking又唔準

將貨就價
咁平仲想點

Hd 8呢？

你用香港paypal? 我想買iphone次次都cut單

有野咪share囉巴打 我又唔會蝕既
但係我買左幾件野俾人cut左單 試多次睇下得唔得

有無巴打知點解係amazon星期六落單，到今日都未扣數?
買左堆dickies褲

Ship左未

未ship
第一次係amazon買野 唔知規矩

MLTD過左4，5日都未send email講tracking number係咪正常？

報大數姐

係咪用唔到香港信用卡呀?

已經加多少少揀中間果個
Btw岩岩睇終於有update
希望聽朝送到

$199 slim ps4 1tb今日收貨開心使用中

有冇jaybird團？

有冇巴打會幫手係NIKE USA 官網買野?

等多排先send

如果有再平D既就好 好貴

Thanks

岩岩send左mail話無左兩件貨 refund

hold額，ship貨先堅收。

有無巴打想要alpha industries ma-1 sage green s 碼？ 全新未著過 因幫fd 買佢又自己買左 放左我飛機 多左件出黎
有意留tg 我會聯絡你

有興趣 但我想放出左我件黑色m先

我今朝都發覺被cut單，我billing address係填集運，我改改再試

可唔可以留tg

巴打有興趣留個tg?

Superdry US Online Store 7折算唔算平

早幾日係46折，checkout先show到

而家都仲有,Windcheater Jacket仲係US$69.65

我見150USD 既

放入cart揀埋送去美國就會見到係69蚊

167CM 65KG....咩碼先岩

早兩日46折 都係69.65?
我就係想依件 其實算唔算抵

香港買$14xx 你咪自己諗邊到買

topcashback仲有10%回贈

去門市試完先買

最平啦應該,仲平過上年

抵
其實一樣 舊年買左幾件

有無巴打買咗paperwhite？我張單proceesing咗4日都未送

岩岩睇到！ 係未都係當水貨？

無野睇錯！自 以為panasonic 香港官網

去門市試衫都懶，不如幫你集運埋

tg: chl1218

2xu 終於出貨

官網? 唔會 cut 單?

WG 買ub比人cancell左張單
仲要無收到send email話cancel 要禁入去先知
有無辦法搞搞佢

仲有冇碼先，無就無了

慢到hihi

好似好抵

個g29 27號uk 發貨，今日收到
ups

部ps4 24號買到而家都未出貨

wiggle 對ub到左

你幾時落order?

呢個貴99USD少少渣喎... 真係抵

但有冇伏

好早買？比佢瘋狂cut 單
想買都買唔到

我果隻仲未發貨

Ps4 pro?

咁快！ amazon
波棍：前日 寄出 法國> 比利時>唔知之後去UK定Hk
呔盤：尋日UK寄出

amazon就預計12月18送到

英國amazon真係好過美國好多
之前在英國用開都無野
而家第一次用美國雖然直送香港唔同
但起碼tracking唔會廢咁多

點解你地隻g29咁快
我仲係英國郁都未郁過

我24號落單！ 棍：25先寄出 呔：28先寄出
amazon 預計12月18送到

同你一樣

用SHIPBXX勁耐都未入倉

Ie 80 $200 扺唔抵？

爬文啦撚樣

Arm arm 減咋wo

Pish

24號買

有無人有訂 carhartt 衫？

我見 amazon 個 review 話兩件衫，就算同一條 line 同一個 size，實際兩件衫個大小都有會出入，真定假

今日同一張單買3支按摩膏同粒Foam Massage Ball，果3支嘢即刻出貨

粒波4-8號先到

見過某個網站直情係備注度寫明偏大

重有無不死鳥既折

日本AMAZON有咩抵買

屌你爬文啦 一早有巴打講過

有無巴打Levis仲processing緊

26號落

好怕cut單

process x2

問題係，好似就算訂兩件 M size，假如兩件產地唔同，個實際尺寸會唔同

好似仲有

無乜7折既地方 好多都係75折

買左呢個，唔知算唔算抵，用黎送比人做聖誕禮物

買咗仲理乜鬼抵唔抵

有冇巴打想買jaybird f5

呢間濕鳩舖食水好撚深, 呢件貨食舊幾水已經算係咁

咁平仲分咩抵唔抵

endclothing個20% off code係咪已經用唔到

琴晚睇backcountry仲有

25號買,已經入左b&s個倉

咁撚快

唔該晒

有冇人係shopbop買野？？
d野寄左未？
本身estimated到既時間係今日
但見到佢not yet shipped

佢有時會check,見到你張唔係美國卡但用美國billing address會ban.

想問tommy仲有無折？

AE 買啲褲已經到左！

所以都係用返佢官網比個billing address最穩陣?

On9仔買錯色 求交換
Philips diamond clean gen 3
圖入面個款 求交換白色/黑色

呢個咪同白色差唔多
Btw 幾錢入？

有件細碼 不死鳥 Arc'teryx Atom LT Hoody 買細左 有冇巴打接手

同白色差唔多, 唔好換啦, 壞左你寄返去整都方便D呀

philips呢隻好似國際保2年
我之前係amazon買過，前排壞左係philips度換左個新

有無人wiggle Ultra boost到左
剩係話dispatched，又無得track去到邊

岩岩收到

我都係未ship
第一次係呢個網買，感覺好差

巴打幾多號落order？

Btw係咪遮漏左email同電話

係wor

我上星期五訂的

國際保洗唔洗再在香港網註冊？

代笞 唔洗，keep amazon 張invoice

Me too 但係尋日突然間收到貨

我都係第一次呢個網買
見佢話30號到先買唔幫襯代購
點知宜家not yet shipped

巴打們有心 但係個盒係全粉紅色 真係頂唔緊

唔該哂

垃圾UPS
幫人買兩隻SONY 耳機
同一日23號落單
1隻24號由i Parcel (ups)速遞
1隻28號由DHL 速遞

DHL 果隻啱啱送到手
但由i parcel 嘅到家陣都仲係清關手續中

清完關俾hkpost都要成兩日先送到
岩岩琴日收到貨 係20號落單
雖然比amazon預果個期早左

IPARCEL 個TRACK 假架
我都27號清關 之後無更新過
今日已經收到

第一件Black Friday 戰利品到手了
但件m size MA1仲搵到人接手

我都係25號買 仲係Despatched

我個fd 同我同一批貨（i parcel 嘅status 一樣）
佢今日下午收到貨
我仲係無消息
可能商業大廈同住宅分別

唔係喎，同之前都係一樣價

白色最平，我都買左白色

巴打買左幾錢

咁可能有關係
我寄商業地址已經收到
我都有朋友一樣貨 同一日訂 寄住宅仲未收到

咁樣即係等佢再送？

英鎊 74.98 過多幾日冇人換應該自用

有無興趣放

有冇人用完 Oral B 9000，覺得冇人手刷得咁乾淨？
我淨係覺得佢一味震

今朝收到了

刷完牙啲牙好酸軟，巴打你用邊隻刷頭

我都估唔到佢咁快
佢預都係下星期二先到。
希望你早d收到

我wiggle 本來已經落左單買UB，但之後processing 期間send email話冇貨，變左back order，話補左貨就會出貨

其實係咪真係會補貨？有冇巴打遇到相同情況？

今朝有人送包裹嚟
咁啱屋企無人
估計就係對UB

佢有佢震, 你要當佢普通牙刷咁拉風琴先乾淨架喎
唔好以為佢震就會乾淨

hello 有冇巴打要jaybird freedom ft
420
有趣找me

有巴打岩 S 碼，黑色，買左唔岩著😔
470

champion 仲未出到貨 屌 其他有d已經到埋香港

當初買都係為左自用 唔會放了 冇人換色就自己用啦 sorry阿巴打 幫唔到你

係，等多排就會ship

24後落單

Iparcel去到28號之後就冇update

我都係，Amazon UK完全無update過

等下啦，iparcel 係好垃圾
我曾經同amazon complain 過唔好再用佢
佢送到香港再搵艇仔送，3~4個星期好正常

我之前用係email iparcel先知轉左比 hkpost，我再email hkpost 客服叫佢搵我 再約時間派件 ，我唔想變掛號 跟住係個阿嬸打黎約我邊日

我用呢隻，我反而驚震甩晒我啲牙

有無人對dyson v8 absolute 有興趣？ 訂多左部

我岩 但我買左件regular m 放唔到

著到變公廁

放幾＄

3500 未知運費幾錢 美國dyson訂的

我覺得hkpost派幾好wo,可能樓下有間郵局
平日冇人收件就星期6自己行落去郵局拎

係唔係隔離post 360USD (~HKD 2880) 果部？

#171

唔係 呢隻係v6

睇錯 係呢隻 但我訂唔知有呢個方法

咁樣即係點？駛唔駛trace下？ 有無人都係咁？
US amazon

我兩件貨 都係咁！
Arriving 14 December：29號就無更新過 得車icon
Arriving 18 December：上ups網睇有飛機icon、1號就無更新過

信用卡得個message 話扣數但ebanking唔見有扣

我咁樣係咪連shipment都無得trace?

我件貨等咗7日都未ship。

唔使擔心
我都有件US Amazon, 佢遲左出貨結果免費升左去用DHL運, 今日會收件

佢遲出用DHL, 好過早出iparcel

係囉！第一次用amazon 揀左最平運費iparcelxx！ 個fd遲過我買野…用集運，重早過我幾日到！

係就好。。 等左十幾日無轉過status

其實有咩問題，佢都係跟返schedule黎送

本身藍字都係7 dec to 12
而家寫實12
驚佢想再delay

再Delay你可以投訴

delay可以同cs講waive shipping fee

你地個d日子個range咁細，我個單amazon就戴曬頭盔

巴打可唔可留個tg

我買3樣野 sold ship by amazon
有無關係？

S size岩幾高幾重人著???

弟兄你咩size

邊度拎先？

有冇巴打想買jaybird freedom
可以幫大家買 420 一隻
有趣找me

sorry 巴打有人要左了

等左咁耐 一直都未寄到
而家先講REFUND

Fenix 3hr 最後扣錢扣左2161 hkd 好撚抵
24號ship香港，今日郵差送貨
iParcel 原本仲話11號先送

有無人blackfriday買clae鞋

巴打等左幾耐？我有件野退緊不過iparcel n世無update

G29已到貨

屌....我果隻仲係英國

巴打，知唔知咩原來要refund？我都俾iparcel on hold左緊，好驚寄唔出

巴打有無screenshot,我係特登refuse delivery等佢full refund但係iparcel一直無更新幾時返倉

咩色？

仆街用撚左SHIPBAO運先知咁多伏

slim fit? 咩色 ?

藍色我要
利伸184cm

可惜係regular 黑色 m size

iparcel 點都好過 geodis, 完全無update 過tracking 但amazon 寫聽日送到...

兩間都有

無眼睇

反而其他網買野，遲落單但人地用fedex 寄，乜都到哂手

問左美馬cs點解iparcel onhold 左，原來係delay左出貨，原本14號送到，宜家要到26號，仲話送一個月prime 俾我，我話prime無用，同埋係想做聖誕禮物，cs 就話問左上面，可以18-21出，同免埋運費，服務真係唔錯

雙11 等到而家

成個月

預計13/12
今日送到

係未 i-Parcel？

B-15 放到470咁平
有無撈亂ma1 同 B15